P牌第一post: 智能燈柱你就驚？ Smart Mirror你仲驚

我唔知訂，唔知開邊個台先啱，所以吹住水先

唔講咁多，睇個例子：

你以為裝支燈柱有個CAM你先會被監視？
少年你太天真喇

5G IoT年代， Cam同Sensor無處不在，加上5G令各種裝置好方便咁將啲數據SEND返去CLOUD，後面做乜，你絕對控制唔到估唔到

呢類smart mirror，正常使用當然有好多好處
香港亦有公司開發緊

係時候巴打們學多啲野
當你以為四周圍無CAM
但可能行過一間舖頭
一塊你以為平平無奇嘅鏡
其實已經實時將個CAM feed上網

今日可能唔普及
但係將來？
我就唔知了
反正已經商品化

好撚不安，根本依家有好多野都入侵咗大家日常生活，發現好多有小朋友嘅家庭都安左小米嘅鏡頭係屋企，仲要係online嘅。

同埋智能電錶陰謀論
自己GOOGLE 吓

如果有人話黑警要去公屋拉人，可以搞水錶
智能電錶根本係一個政治工具